# If answer property type is integer

var responseData = {
  quiz: [
    {
      question: 'What is the screen size of the ROG Ally?',
      options: ['5in', '6in', '7in', '8in'],
      answer: '7in'
    },
    {
      question: 'What is the resolution of the ROG Ally display?',
      options: ['1280x720', '1920x1080', '2560x1440', '3840x2160'],
      answer: '1920x1080'
    },
    {
      question: 'What type of touchscreen does the ROG Ally have?',
      options: ['IPS', 'AMOLED', 'LCD', 'OLED'],
      answer: 'IPS'
    },
    {
      question: 'Which glass provides extra durability to the ROG Ally display?',
      options: ['Gorilla Glass 3', 'Gorilla Glass 5', 'Gorilla Glass 6', 'Gorilla Glass Victus'],
      answer: 'Gorilla Glass Victus'
    },
    {
      question: 'What aspect ratio does the ROG Ally display have?',
      options: ['4:3', '16:9', '18:9', '21:9'],
      answer: '16:9'
    }
  ]
};

console.log(JSON.stringify(responseData, null, 2));


#If answer property type is string

var responseData = {
  quiz: [
    {
      question: 'What is the screen size of the ROG Ally?',
      options: ['5in', '6in', '7in', '8in'],
      answer: 2
    },
    {
      question: 'What is the resolution of the ROG Ally display?',
      options: ['1280x720', '1920x1080', '2560x1440', '3840x2160'],
      answer: 1
    },
    {
      question: 'What type of touchscreen does the ROG Ally have?',
      options: ['IPS', 'AMOLED', 'LCD', 'OLED'],
      answer: 0
    },
    {
      question: 'Which glass provides extra durability to the ROG Ally display?',
      options: ['Gorilla Glass 3', 'Gorilla Glass 5', 'Gorilla Glass 6', 'Gorilla Glass Victus'],
      answer: 3
    },
    {
      question: 'What aspect ratio does the ROG Ally display have?',
      options: ['4:3', '16:9', '18:9', '21:9'],
      answer: 1
    }
  ]
};

console.log(JSON.stringify(responseData, null, 2));